[學術討論] 點解越來越多人中意公審?

而家上開fb ig 連登
你總會見到10個post有7個都係
[起底] [屌你老母] 等等等等
以下有幾大類:

1 條友賊喊捉賊 自己仆街 人地根本乜柒都無做錯就影鳩人上網 再加鹽加醋講撚到自己無辜受害咁
呢種仆街就最賤 捏造事實引人同情 然後害左個真係無辜既人
最好例子有思古井連環炒車事件

2 私怨報復撚 自己圍內初則口角繼兒動母 就擺哂人地啲個人資料話佢邊度邊度仆街 邊到邊到賤
呢種人無咁仆街 但真係唔需要擺上連登等全世界都知佢邊位囉 講真無人想知
例子 之前個旅行post(好似係假膠) 第三者post等等

3 無啦啦起人底 變相比人公審(評頭品足)
呢種人係on9 無聊無野做唯恐天下不亂咁
人地好心分享笑料 開開心心就比佢搞串個party
近期例子 之前生日去海馬公園結果條女比人post哂相

4 廢老中sssss 人地後生仔做乜乜柒柒都比人屌 又影相上fb屌呢樣果樣
例子 關愛座 老既自己影又有 隔離啲人懶關愛影後生仔又有 可以當場嗌佢提佢甚至屌鳩佢都唔出聲 反而影低人擺上網 喂屌你後生仔唔撚係人啊?

仲有好多不能盡錄
究竟係咪因為啲人太容易上到網先會咁
定係香港人本身就係咁 係要上網屌唔當面屌? 點解係要濫用公審 係為左乜野先會諗到影低條友擺上網就會有人認同? 我真係睇唔透
而家搞到搭車上連登都有少少淆底

以下歡迎討論

暑假

過兩日就冇人記得嫁啦

雖然係 但如果真係比人擺左上黎都會覺得on9